【突發！】美國blacklist左28個中國企業

點解無人講！

「The US has blocked a group of Chinese technology companies from buying US-made goods on the grounds of alleged human rights abuses in Xinjiang, escalating tensions in the US-China trade war just three days before the next round of talks.

Wilbur Ross, the US commerce secretary, announced on Monday his department was adding 28 Chinese groups, including eight artificial intelligence tech companies and 20 government entities, to the so-called entity list, which will require US suppliers to obtain a special licence to continue selling to them. 」

Financial Times 報導

link?

中國開過D 新公司有幾難？
佢地係造假大國

咁有邊幾間？

Congratulations

有咁易佢就唔驚人制裁啦

細公司咁易買人地貨咁間間都買得啦，唔洗有代理啦，係人都開間去做生意，開過公司未？

咁撚串嘅 問人開過公司未

睇黎美國真係準備左好耐
想幫中共滅黨
呢d list應該係經過長時期調查得出
相信陸續有來

反制

未開過都用下個腦啦當美國佬傻架咩，有個野同我講禁中興晶片有咩問題，搵第間買再賣比中興咪得，講到買d高科技產品好似買iphone咁